裸體搜身=篩選強姦對像

可能D黑警睇完身材之後先決定姦唔姦

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

P牌幫你推

我信呀
現場就男摸女
返到去裸體搜身就挑起自己把火